# Задание для QA Engineer #

Тестирование банковских продуктов

### Выполненные задания ###

&#10003; [Задание 1](/task-1.md) (описать требования)<br>
&#10003; [Задание 2](/task-2.md) (протестировать новую фичу)<br>
&#10003; [Задание 3](/task-3.md) (нагрузочное тестирование)<br>
&#10003; [Задание 4](/task-4.md) (реализовать метод + юнит-тесты)<br>
&#10003; [Задание 5](/task-5.md) (найти уязвимости)<br>


---

##### Ссылки

- https://brokeree.notion.site/QA-Engineer-56ab0fc5f925491a92f974ee14032056
